其實明眼人一睇就知阿根庭避緊線

美斯知道小組首名出線會遇避線嘅法國
所以特燈射失12碼和場波
之後因為法國避線丹麥變咗首名
次名嘅阿根廷就可以對較弱嘅丹麥
咁亦都解釋到點解比個新仔出黎踢咁耐
同埋唔出奇兵（dybala）
大家只係諗到眼前
美斯已經諗緊攞冠軍

走線踢下一屆

你唔sick ball

樓主高汁過隔離post堆傻仔剩係踩c朗踩其他隊

睇到呢度我hang咗機

點睇到法國會避線

你睇得出你就係美斯啦

咁你係美斯定美斯係明眼人定係你係明眼人係美斯